/* 
  Localizable.strings
  ChatGPT

  Created by Wenyan Zhao on 2023/3/23.
  
*/

// Tap
"Chat" = "聊天";
"Me" = "我";
"Image" = "圖片";

// Placeholder
"Please add APIKey on 'me'" = "請在‘我’添加 APIKey";
"Input your message" = "輸入您的訊息";
"Input your BaseURL" = "輸入您的 BaseURL";
"Input new APIKey" = "新增 APIKey";
"Loading" = "加載中";
"Input prompt" = "輸入提示";

// Picker
"Chose GPT model" = "選擇 GPT 模型";
"Number: %@" = "數量：%@";
"Size: %@" = "大小：%@";

// Alert
"Message cannot be empty" = "訊息不能為空";
"APIKey cannot be empty" = "APIKey 不能為空";
"BaseURL illegal" = "格式錯誤";
"Unknown Error" = "未知錯誤";
"Check Your Network" = "檢查您的網絡";
"Invalid Api Key" = "APIKey 錯誤";
"Model Not Found" = "模型不存在";
"Do you sure you want to delete this APIKey?" = "確定刪除此 APIKey？";
"There is no undo" = "無法撤回";
"Set Prompt" = "設置提示";
"What do you want chatGPT to do" = "你想讓 chatGPT 做什麼";

// Button
"Delete" = "刪除";
"Clear" = "清除";
"Prompt" = "提示";
"Cancel" = "取消";

// Section
"No APIKey added" = "APIKey 未添加";
"Choose a APIKey\n(Long press APIKey to delete)" = "選擇一個 APIKey\n(長按 APIKey 刪除)";
